童年回憶召人玩bomberman online free

有無人一齊玩 成個SERVER 得幾丁友

Lm

屌打switch版

我玩 點樣約埋玩

裝完玩不到 failed code :740

入到去得自己一個

幾年次試過重玩
但根本lag 到玩唔到